5點半掛8號

香 港 天 文 台 宣 布 預 計 在 今 天 （ 8 月 23 日 ） 上 午 5 時 30 分 或 以 前 發 出 八 號 熱 帶 氣 旋 警 告 信 號 ， 本 港 風 勢 將 會 加 強 。

於 2017 年 08 月 23 日 03 時 20 分 發 出

???

屌你老母推舊post

sor